有冇人諗過係自己住果度做夜更保安？

係自己屋企落下做真心屈機 打多份工但寓工作於休息

貪好睇咩

點面對啲鄰居

返過樓下救生員
其實冇乜特別

有咩問題

而家呢個年頭鄰居之間有撚交集
就算你坐樓下隨時佢都唔知你係佢鄰居

應該要報另一個地址先請

管理處一定唔會請，因為怕得罪你，一收工就變住客身份投訴。

真？

我樓下有個保安係我鄰居。

新年就fat fat

做隔離個屋苑

住宅夜更邊好做？有人出出入入阻住晒 係地盤先爽

正常唔會請

你屋邨就咪撚同人私樓比，公屋個D過半係街坊黎咖啦